螞蟻從10樓跌落去會唔會跌死

如題，定咩事都無

太輕 唔會

喺空中太耐 餓食先

試過但搵唔返隻螞蟻

有風吹走左

大風啲佢都斷腳

會嚇死

That is the answer.